有冇人頭髮又軟又直不甩咁？

有冇人都係咁我啲頭髮一比風吹就散曬好易亂執陰留厚佢又有時又會好似barcode咁分開一條條 有冇咩方法可以令頭髮粗身少少

查鹽膏，或者把心一橫電左佢

感覺電髮好似唔係好啱自己 我頭又大 面又方

我都係咁，又軟又直，成日被人笑我拉負離子，之後我把心一橫去電，電完佢地見到我，追撚住我喔爸喔爸咁叫

染頭髮 d頭髮都又直又塌又幼
染多幾次d頭髮傷左就會好dd
利申：溫馨提示 染太多會甩頭髮甩得好多

留緊長去電